有無人身在Amsterdam？

帶我去食Brownie

推

Cafe Paradox
7Euro一件cake
自己買返去酒店食啦

大麻，迷幻菇

咁撚貴，有無其他選擇

未試過

樓主重喺到?
要試大麻你去買枝joint重好
有淨錢不如考慮下睇下博物館